建議香港政府 設立新憲法日三日法定公眾假期

嗱 我呢d建議先有建設性， 普天同慶， 大家唔使番